En este trabajo se presenta una página web, que tiene unos pocos errores,
algunas funciones que están por la mitad y también hay una lista de ideas que
_estaría bueno_ implementar.

- Agregar un [blogroll][1], lista de links recomendados usando la semantica de
  HTML5.

- Agregar un formulario de contacto en una sección del documento y agregar en
  la cabecera de la página un enlace interno a dicha sección.
  
- Corregir la ubicación del botón que cambia el estilo utilizando css y
  hacerlo transparente para que no moleste a la lectura.

- Implementar la funcionalidad del botón para cambiar al estilo nocturno
  utilizando JavaScript

- La imagen del autor no está funcionando, utilizar una foto propia y cambiar el nombre del autor.

- Agregar en el pie de página datos sobre la licencia de uso del contenido
  utilizando CC-BY-SA.

 [1]: https://es.wikipedia.org/wiki/Blogroll
